香港人幾時先接受支那蝗蟲係敵人？

自己入去睇下有幾噁心。
除左少數明白事理但無乜實權既自由派之外，成個支那國都係想香港人死絕，想留地不留人。
而果少數清醒既人當中，亦有唔少係大中華膠，寧願香港同呢班充滿敵意既畜牲害蟲繼續做「同胞」，都唔會接受香港成為一個自由、獨立既國家。

醒下啦，香港唔將矛頭放去全部支那蝗，都唔洗旨意光復香港。尤其係香港做緊野既支共黨員，係破壞香港既罪魁禍首。唔滅蟲只係死路一條，打幾多曱甴都吉唔中要害。

至於有傻鳩想「將革命之火燒上大陸」？我同你講肯定唔會得，佢地只會因為自己利益受損而去維權，但絕對唔會因為其他人既利益、或者理念，而去抗爭。如果佢地明乜鳩叫自由，一早就反抗左啦。只要我地持續打擊支那經濟，就自然可以火燒大陸，根本唔洗照顧支那蝗既感受。

班畜牲準備移民歐美日本！

好多藍屍都唔鍾意大劣人
只係對一國兩制仲有份信任
其實俾人溫水煮蛙
遲d死左都唔知咩事

黃絲就有危機感，聞到燶味

一國兩制死左好耐啦
而家係支那侵蝕香港既階段